維達爾whatsapp勸山齊士做「仁」！

【體育】拜仁慕尼黑中場維達爾透露，最近曾經透過Whatsapp遊說國家隊隊友阿歷斯山齊士加盟拜仁。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）與阿仙奴的合約僅剩餘1年，雙方在續約問題上仍然膠著，不過拜仁的智利中場維達爾（Arturo Vidal）就率先充當「程咬金」，希望從阿仙奴手上把這位國家隊隊友帶到拜仁。

維達爾近日接受智利傳媒訪問時承認，曾經向山齊士作出遊說：「我曾經在Whatsapp中跟他談過，我告訴他假如要跟其他歐洲球隊競爭的話，加盟拜仁是一個很好的機會。」不過維達爾則未有透露山齊士如何回應他。

維達爾和山齊士現時已經回國向國家隊報到，為智利下月的洲際國家盃做準備。智利在6月份將會進行3場友誼賽，本周5先會主場迎戰布基納法索，之後便會作客俄羅斯和羅馬尼亞。然後在6月18日便會進行洲際盃首場對喀麥隆的比賽。

圖片來源 : ©AFP